[突 發] 泛 民 議 員 記 者 會

推

：呢件事係國家恐怖主義

好多人都知泛民和外國勢力有高度接觸
最近發生的事亦對泛民有利
這一連串事情是否外國勢力策劃

屌埋支那狗勾結

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

係，係外國勢力策劃，
你老母老豆啱啱過咗身，都係泛民策劃。
去拜下你老豆老母啦仆街仔

好撚好波

香港人己經無退路，面對腐敗的克警，墮落的政權，人人嬲到極點

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士